有冇人試過因投訴的士司機而要上庭做證

今朝趕返工搭的士由葵芳邨去荔枝角，上車後個司機話葵涌道有TA好塞，不如唔行新都會改行後面大連排果邊出，咁我話無問題喇，叫佢如果葵涌道好塞可以行荔景山路果邊。點知佢行行下轉左去大窝口果邊，因我本身都有揸開車咁都知佢係想由上路青山公路果邊兜蝴蝶谷落，不過因為趕時間返工兼命仔係佢手上冇同佢噪，結果本身應該55蚊的車費埋單80，我有留收據中午send左email去運輸署投訴。

後尾有電話打俾我話有2個選擇
1. pass俾警察果邊落口供，有機會需要上庭做證人。
2. 運輸署自己keep record，如果夠2單會出信勸告個司機

我唔抵得2好似冇咩q用揀左1，想問下有冇其他巴打有類似經驗最尾可以成功告到個司機?

dc9死全家

睇你d口供

啲公務員最鍾意兇人話要落口供做證人上庭
想人withdraw 個complaint
佢咪唔撚洗做囉

有時間就去落口供
小事搞到上庭既機會好細

利申：落過兩次口供，一次告到

佢唔認咪要上庭作證囉

佢載告到嗎？

不過佢地加到30蚊起跳唔能搭，等佢地乞食
班傻佬唔明加2蚊同加6蚊嘅分別

連登仔又話坐的士抵過養車

唔認係close file呀 你估班黑警好勤力呀
落過口供未

咁佢唔認，當時得你同的士佬，你唔上庭做證，點審啊